有冇人 post 下 SAVE HK 班撚樣有乜反應

藍屍應該罷買 starbucks，kfc，m 記同所有有個美字嘅鋪頭啦

美聯物業

Save hk有層公屋住算好啦
搞咁多野

不外乎關你咩事干涉內政物物柒柒

好嬲好嬲